{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2669677856/gangleung-boneleu-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698430061292&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=70909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320855556&selectedRatePlan=387347285&expediaPropertyId=83396183&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 보네르"
    },
    "text": "江陵ボネール (강릉 보네르)\n江陵ボネールの位置は本当に幻想的です。 このホテルからは少し歩くと正東津ビーチに行けます。 そして、このホテルではWiFiとセルフ駐車を無料でご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 七つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ボネールはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "江陵ボネールは本当に幻想的な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵ボネールではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "江陵ボネールでは、無料のWiFiとセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "江陵ボネールの客室数は何室ですか？",
            "answer": "江陵ボネールには七つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "江陵ボネールのチェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵ボネールのチェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "江陵ボネールのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵ボネールのチェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "江陵ボネールでの滞在に制限事項はありますか？",
            "answer": "江陵ボネールでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "江陵ボネールでのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "江陵ボネールでのチェックインには、付帯費用に備えたクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "江陵ボネールではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "江陵ボネールではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "江陵ボネールでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、江陵ボネールの共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "江陵ボネールには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、江陵ボネールには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "江陵ボネールでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "江陵ボネールには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 445
    }
}